{
    "IsSuccess": true,
    "ErrorCode": "200",
    "ErrorMessage": "Ok",
    "StatusCode": 200,
    "Data": {
        "Id": 13,
        "Title": "Avrupa Borsas\u0131",
        "Title2": "Avrupa'da neredeyse t\u00fcm \u00dclkelerin halka a\u00e7\u0131k \u015firketlerinin i\u015flem g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc, hisse senetleri borsas\u0131 bulunmaktad\u0131r.",
        "ShortDesc": "<div class=\"fw simpleContentTitle\"><h2 class=\"title\">Avrupa Borsas\u0131<\/h2><\/div><div class=\"fw simpleContent\"><p>Avrupa&rsquo;daki hisse senetleri k\u00f6kl\u00fc \u015firketlerin varl\u0131\u011f\u0131 ile birlikte uzun y\u0131llard\u0131r yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n vazge\u00e7emedi\u011fi yat\u0131r\u0131m ara\u00e7lar\u0131 aras\u0131ndad\u0131r. Hisse senedi yat\u0131r\u0131mlar\u0131nda; \u015firketlerin durumlar\u0131, \u00fclkelerden veya de\u011ferli madenlerden&nbsp; daha de\u011fi\u015fken oldu\u011fu i\u00e7in \u015firket hakk\u0131nda detayl\u0131 bir ara\u015ft\u0131rma yap\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. BMW , Siemens , Adidas , Vodafone ve daha bir\u00e7ok Avrupa \u015eirketine ayn\u0131 platform \u00fczerinden ortak olabilirsiniz.<\/p><\/div>",
        "LongDesc": "Avrupa\u2019daki hisse senetleri k\u00f6kl\u00fc \u015firketlerin varl\u0131\u011f\u0131 ile birlikte uzun y\u0131llard\u0131r yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n vazge\u00e7emedi\u011fi yat\u0131r\u0131m ara\u00e7lar\u0131 aras\u0131ndad\u0131r. Hisse senedi yat\u0131r\u0131mlar\u0131nda; \u015firketlerin durumlar\u0131, \u00fclkelerden veya de\u011ferli madenlerden  daha de\u011fi\u015fken oldu\u011fu i\u00e7in \u015firket hakk\u0131nda detayl\u0131 bir ara\u015ft\u0131rma yap\u0131lmas\u0131 gerekmektedir. BMW , Siemens , Adidas , Vodafone ve daha bir\u00e7ok Avrupa \u015eirketine ayn\u0131 platform \u00fczerinden ortak olabilirsiniz.",
        "Link": null,
        "SeoTitle": "Avrupa Borsas\u0131",
        "SeoDesc": "Kale FX g\u00fcvencesiyle; BMW , Siemens , Adidas , Vodafone ve daha bir\u00e7ok Avrupa \u015eirketine tek platform \u00fczerinden ortak olabilirsiniz.",
        "SeoTags": "avrupa-borsasi",
        "Sort": 0,
        "ModuleID": 3,
        "MainImages": "",
        "ListImages": "",
        "Banner1": "",
        "SubContent": [],
        "SubImages1": [],
        "SubImages2": null
    }
}